{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007089",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "더리터 고령점"
    },
    "text": "ザ·リットル高霊店は平日は08:00から22:00まで、週末は09:00から22:00まで営業しています。 様々なメニューを提供しており、アメリカーノは1,800ウォン、カプチーノは2,800ウォン、バニララテは3,100ウォン、ヘーゼルナッツラテは3,100ウォン、ディープチョコラテは3,000ウォン、紫·グレープフルーツは3,000ウォン、緑茶ラテは3,000ウォン、ミントチョコラテは3,500ウォン、ミルクティーは3,500ウォン、クエンムは3,500ウォン、いちごヨーグルトは3,800ウォン、フルーツティーは3,500ウォン、アジュ干し柿は4,300ウォン、アジュベリーは4,300ウォン、キャラメルマキアートは3,300ウォン、ドルチェラテは3,800ウォン、レトロコーヒーは1,800ウォン、ラテダルグナは4,300ウォン、コールドブリューは2,800ウォンです。 ザ·リットル高齢店は常に最善を尽くすことを約束します。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は08:00から22:00まで、週末は09:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "提供しているメニューはありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カプチーノ、バニララテ、ヘーゼルナッツラテ、ディープチョコラテ、紫・グレープフルーツ、緑茶ラテ、ミントチョコラテ、ミルクティー、クエンム、いちごヨーグルト、フルーツティー、アジュ干し柿、アジュベリー、キャラメルマキアート、ドルチェラテ、レトロコーヒー、ラテダルグナ、コールドブリューがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは3,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテは3,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディープチョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ディープチョコラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紫・グレープフルーツの値段はいくらですか？",
            "answer": "紫・グレープフルーツは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミントチョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミントチョコラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クエンムの値段はいくらですか？",
            "answer": "クエンムは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごヨーグルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "いちごヨーグルトは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "フルーツティーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アジュ干し柿の値段はいくらですか？",
            "answer": "アジュ干し柿は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アジュベリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アジュベリーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レトロコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "レトロコーヒーは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテダルグナの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテダルグナは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは2,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 680
    }
}